Dahood 暫停集團旗下3間VANS 店

事緣VANS 舉辦全球 custom culture 設計比賽，
但由於其政治中立立場而取消某部份參賽資格

有見及此～
Dahood 暫停集團旗下3間VANS 店的營運業務～

請比個like良心商店～

Dahood就擺明驚俾人搞舖頭先落架
不過叫助攻 就skip撚咗佢 當佢透明算
但唔好吹捧佢 唔想大家去用錢懲罰佢

由以前覺得人搞事到進化到宜家罷工～
有進步～

唔是好明 呢兩者係咩關係

秒殺

咁人都會進步,正如以前大家都話自己係中國人呀diu

呢下自爆得太應

完全唔明來龍去脈 咩事

Vans uk 黃色個對都被人下架了

2014

屌你老母咁快KO

吓
咁真係罷得

[VANS] 各位Van屎粉絲發功啦